女人比冷氣機水滴到就好似中左槍咁

扮撚哂野

個妝會花

因為真係好撚污糟

你咪又係照屌佢

：滴花我個妝啊

其實冷氣機滴水係好撚乞人憎

咁都有得批評女人，痴痴地

男人最正，唔好似男人咁扭拎，又爽快 各位ching一齊相愛

1999

屌咁真係黑人憎
仲要咁撚大滴，仲大滴過雨水

如果滴中隻眼，我真係驚眼發炎
嗰種感覺同廁所水彈入屎眼差唔多

話時話冷氣機水滴咗落啲嘢食到你地仲會唔會食？好似雪糕咁

你個西邋遢d定點水邋遢d

on9
無point又要串

利申 有J

啲萬年冷氣機污水應該係仲污糟過尿

退伍軍人桿菌可在多種的環境中存在，尤其適合在攝氏 20 – 45 度的温水中生長。它可存活在不同的水源環境裏，如水缸、冷熱水系統、冷卻水塔、按摩池、噴水池和家居呼吸道醫療器材等。

患者有機會因為吸入人工製水系統釋出受污染之水點和霧氣而染病。在處理花園土壤、堆肥和培養土時亦有可能染上此病。

屌想像到中槍個畫面

每次見到有滴水都EMAIL 1823 等班業主又跌錢,

大家記住勤力D SEND EMAIL, 好簡單架咋, 講時間地點就得, 改善香港你我有責

食物環境衞生署(食環署)負責處理冷氣機滴水引致的環境衞生滋擾問題*。倘若證實冷氣機滴水對別人造成滋擾，食環署會向造成滋擾的人士發出「妨擾事故通知」。如問題未獲適時處理，食環署可檢控有關人士。根據《公眾衞生及市政條例》，任由冷氣機滴水對別人做成滋擾是違法的，最高可被罰款$10,000，另加每日罰款$200。

辯論比賽啊？

死雞
依家係你笑緊個有撚既人西臭

如果唔係點解有瓦遮頭都要開遮

唔係有啲化妝品已經防水啦咩

撚樣
依家係你笑緊個有撚嘅人做雞

唔識廣東話就算啦
我唔會再覆你 曬我時間

用翻你句野黎造句
唔識廣東話果個應該係你

笑死
咁都有鬧戰

其實事源係街 見到一對情侶行緊
個女仔比冷氣機水滴到 佢竟然企左係原地
個表情好似中左槍咁
要個男朋友仔呵返先肯行

心諗： 你驚就快d走